Long d係咪一定會分手

有無成功既巴打絲打

身邊有pair 中學到依家
男仔係外國讀書 女仔係香港讀
Long d 4年幾
仲一齊緊

睇你地兩個有冇心去維繫，得單方面想維繫既話就一定g9g

唔係 親身經歷, 已結婚

8成係
1成吹水話唔係
1成冇事

條女long d 第3世界國家除外

之前蘋果動有講對long d由中學到宜家結埋婚

去讀書讀左幾耐？幾耐見一次？